點解apple嘅產品唔再出金色

點解

why make another color just for china anymore?

想講金色好靚只係比大陸啲撚樣用 所以先變成咁

金色冇罪㗎

Apple Watch 有

但係apple機襟用到仆街

冇買鍾意普通錶多啲

之前部6s用咗4 5年